\vbox{
    \ifmini

        \section*{Der grüne August \index{Der grüne August}}\nopagebreak

        \setchords{G D G D G}
        \chorus{C G D G}

        \begin{enumerate}
            \item Als wir jüngst | Maurerleute
            \item Und ein Mädchen | Weil sie sich
            \item Und ein Kunde | Als er um die
            \item Und ein Haussierer | Kaufens Töpfe
            \item Ach Herr Schutzmann | Habe nur ein wenig
            \item Halt det Maul | Zugeklappt und losgefahren
        \end{enumerate}
    \fi
}